{
          "name": "HTML Grundlagen",
          "date": "10. Oktober 2025",
          "questions": [
            {
              "question": "Welches HTML-Element wird verwendet, um eine Überschrift der höchsten Ebene zu erstellen?",
              "options": ["<title>", "<h1>", "<header>", "<heading>"],
              "correct": 1
            },
            {
              "question": "Welches HTML-Element wird benutzt, um einen Absatz zu markieren?",
              "options": ["<paragraph>", "<text>", "<p>", "<line>"],
              "correct": 2
            },
            {
              "question": "Welches HTML-Tag wird verwendet, um einen Link zu erstellen?",
              "options": ["<a>", "<link>", "<href>", "<url>"],
              "correct": 0
            },
            {
              "question": "Welches Attribut gibt die Zieladresse eines Links an?",
              "options": ["src", "href", "link", "url"],
              "correct": 1
            },
            {
              "question": "Welche HTML-Tags werden zur Darstellung eines Bildes benutzt?",
              "options": ["<img>", "<pic>", "<image>", "<src>"],
              "correct": 0
            },
            {
              "question": "Welches Attribut wird verwendet, um Alternativtext für ein Bild bereitzustellen?",
              "options": ["src", "alt", "title", "description"],
              "correct": 1
            },
            {
              "question": "Wie beginnt ein HTML-Dokument?",
              "options": ["<head>", "<html>", "<start>", "<body>"],
              "correct": 1
            },
            {
              "question": "Welches Element umschließt den sichtbaren Inhalt einer Webseite?",
              "options": ["<body>", "<main>", "<page>", "<content>"],
              "correct": 0
            },
            {
              "question": "Welches Tag wird für einen Zeilenumbruch benutzt?",
              "options": ["<break>", "<br>", "<lb>", "<line>"],
              "correct": 1
            },
            {
              "question": "Wie wird ein HTML-Kommentar geschrieben?",
              "options": ["<comment>Dies ist ein Kommentar</comment>", "// Dies ist ein Kommentar", "<!-- Dies ist ein Kommentar -->", "# Dies ist ein Kommentar"],
              "correct": 2
            }
          ] 
        }